＜學術交流＞究竟非法集結點先會入罪?

根據《公安條例》第18條，非法集結定義為，(1)：凡有3人或多於3人集結在一起；(2)：作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為；(3)：意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。

有冇法律界巴打可以講下如果3個人互不認識，咁點證明佢地唔係偶然出現既獨立個體而係集結？

係濫捕情況嚴重、街坊都隨時會俾人拉既今日，呢個point有冇機會幫到手？

Anyway, everybody be water

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳